CX呢排d機成鳩日delay 千祈咪鳩坐！

呢間野真係On9先搭 空姐又閪 服務又差 仲要delay!!我屌妳老母呀！！！！！！！！！執柒左佢好過啦！！好撚嬲

巴打去邊度玩啊

又要屌又要搭

去韓國都delay 呢間野真係垃圾黎！抵佢d股價跌到咁

講得出做得到
樓主再坐全家生cancer

妳花母生花柳呀 全家仆街死呀屌你老母臭閪

新加坡點解唔坐sq

要有幾蠢先諗到delay主因係航空公司
同時，其他航空公司係解決到而cx解決唔到

冤有頭債有主
你搵返CX啦

Delay 關公司咩事

太好了
又少個閪客

坐啲大陸航空公司囉

坐大飛先型

好多cx狗打手

你咪唔坐cx旗下坐hk express囉 delay到班機都冇埋添啦

Cx服務同大陸公司一鳩樣 但又要貴過人

唔會坐廉航 只係估唔到cx連廉航都不如

去一次泡菜就話成鳩日 你d標準都好低下

飛開 如果唔係貪佢今班時間靚都唔會搭 以前坐過cx有不愉快經歷 估唔到服務質素到宜家都係一樣👍👍

Dm Go定SL?
無title都咪撚話自己飛開喇

我撚開first的

Hk express 係 HX 旗下唔係 CX 旗下

六歲搭到依家差唔多二十歲，CX淨係個餐出過一次問題（我唔鐘意菇但係兩個選擇都有

Delay主因原來關航空公司事

尋日坐cx飛日本，準時起飛+早到
樓主你都係算把啦

好多cx狗 係鐘意攬住垃圾打飛機

航空公司梗係想即刻起飛啦，泊位要錢，飛少左又係錢,更加唔想得罪客人。
不過有delay唔等於遲到，因為飛行時間預多左少少

係咪410

咁delay原因係咩先
又唔講

因咩delay？

樓主一世搭HX算啦
配合你咁On9

笑鳩樓主蠢
就話人打手 痴西線

建議樓豬轉搭支航

閪客搭CX 絕配呀

咁撚大支野 自己搭私人飛機啦傻尻

好似話壞機aog要換機

係咩 係Lounge等緊上機無事喎

咪就多咗你呢啲閪客服務質素下降囉
唔夠人講就話人打人 不愧係child登

啱岩同條女喺台灣返嚟坐 CX
服務好正常
因卷冇想像中咁難食
回程有熱餐
個魯肉飯好撚好味

你咪唔坐cx旗下 坐hk express囉 delay到班機都冇埋添啦

樓主呢啲戇鳩窮閪無錢搭飛機係咁 未見過世面

delay關公司事？長知識

樓主俾人屌到潛水
你自己蠢就唔好屈人打手

咁多人笑你
你就諗下Cx會唔會請打手仲多過中共啲五毛啦

啊哥

壞機會唔關航空公司事？
成班撚頭沖出黎柒 唔關佢事咁一定係關我事添啦

全世界所有飛機都有機會壞㗎啦 好彩嘅咪調到第二架比你 唔好彩冇得調嘅你等第二日啦

Delay 有時係關公司事 以前 HX 有啲機編到啲時間好炆水 去程飛外地架機一落地就趕住飛回程